有冇咩槍Game好挽

cs1.6

medal of honor

CSS

pubg

挽你老母

( Show Blocked User - 淫月兩團圓 )

Rainbow Six Siege

挽手袋

用個爛臭袋挽撚住你個便宜老母個便宜仔

挽你老母個爛臭系 屌你老母挽挽挽

你地真係唔撚厭噶wor
我係鍾意打挽
挽挽挽挽挽挽挽挽挽挽

挽你老母 文盲都學人上網

兩者冇衝突wor on9 家陣我上網for娛樂 我理解到咪得
文盲嘅準則唔係咁噶 讀下多d書啦
邏輯上都錯撚曬
仲可以提老母
質素上都輸撚曬

咪阻撚住哂啦

on9仔自like

挽哂你地老母

特登開個新ACC, 然後叫人屌自己個老母
唔好咁不孝啦屌你老母

Hide Blocked User - 淫月兩團圓

挽你老母 番5p慢慢挽

我而家like多次
就會變2個like

系你老母

顧掂自己先啦柒頭皮

( Show Blocked User - 淫月兩團圓 )

完全封鎖